拎住英超睇下面班傻閪為前4打生打死真係好撚正！！

o

上年你都係睇住人地為前4打生打死

上年我是李城球迷

車狗真係黑人憎

聽講車迷同佢割左席

成堆都賤種黎

幾時有割蓆

你最撚賤

熱刺最得閒，踢風流波 又無得開香檳

老鼠又然